有冇手足有6A女饅頭嘅近照

如題

冇呀

6a 係咪難考過10a

應該難好多 當年高登有人30分, al 考左3F

佢個波都係得a

之前我都開post問過
之後自己google完 佢好似係一間律師行做緊

海沙

舊年12月走左

咁你都知？係唔係德恆個間？

係